「求轉發」可唔可以比多d其他人見到呢段野

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。

警察誤打途人，政府沒有譴責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈譴責。

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
示威者圍毆警察，政府強烈譴責。

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有譴責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。

白衣人手持手棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。

這種選擇性的譴責/執法合理嗎？

我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。

同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。

暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。

暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。

暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

《不要只比like 請手轉動》

推比更多人見到

Push

致所有比狗打而想反抗嘅前線

借位一用

依家香港好似打杖咁
我知大家實有一班講極都唔明既人
例如親戚朋友同事

但我地依家真係好需要民意呀
可唔可以幫手轉載
比佢地知道呢個政府點垃圾

深藍變淺藍又好
淺藍變中立都好
幫幫手大家

721

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

今日可以話咁多次示威最黑暗一日
班狗已經明顯唔理市民做到出面
我地需要拎更多民意

大家 有人幫手 連買裝備 家長接仔女
幫大家搵路都易d

推

冇人睇到

聽朝推爆你

推 等更加多人睇到

721 811

聽朝再推
大家幫手轉去咩平台都好
Fb whatapps ig

推呀

自推x10

自推

是不是我個post名太柒冇人想入

自推x7

最後一推